Ive HD 讀完都好迷惘

讀完iveBA 個HD 好似咩工都可以做咁，但其實係周身刀 無張利
所以各位巴打咪讀依科啊 真係乞食嫁，讀埋個top up會好小小既我估

我升番上degree之後仲撚迷惘

刀都冇把呀你 周身刀

Mean

屌 我又唔可以話你錯

讀埋d 水泡科真係哂錢哂時間